點睇反送中人士呢頭反對香港接收難民，果頭又走去台灣做難民？

昔日附和建制派鬧張超雄係「難民之父」，而家自己要淪落到要做難民